講英文好聽嘅人真係好吸引

直接9:34

啲評判夠唔夠班呀